[光明牌預言] 美國大選預言

good

過多幾年都應該係pence揸旗

燒山話庚子年當選既總統都死於任內

即係拜登

屌biden咁q老做做下死有幾咁閒
但係到時就係harris上台就仆街鳥
左膠頭目同支共共同統治世界
全世界都係集中營